---
tag: quest, closed
---
# Relevante Sessions
[[Session 30]], [[Session 31]], [[Session 32]], [[Session 33]]
# Involvierte Charaktere 
[[Vincent]], [[Mirul]], [[Ludwig Vanderhem]], [[Mudwig]], [[Yaku Purisqan]]
# Bisheriger Stand
Wildschwein geht in einen Raum und kommt verändert wieder raus. [[Mirul]] geht in den selben Raum kommt ebenfalls verändert wieder raus, ist nun [[Vincent]].  [[Yaku Purisqan]] geht in den Raum und kommt wieder raus. Bisher unklar was sich verändert hat. [[Ludwig Vanderhem]] geht in den Raum und wird von [[Mirul]]s Geist übernommen ist nun [[Mudwig]]. [[Ludwig Vanderhem]] bleibt zunächst im Spiegel zurück. Es ist klar das [[Mirul]] versucht hat [[Yaku Purisqan]] zu übernehmen, ihr aber wer zuvor gekommen ist. [[Vincent]] versucht ihrer ursprüngliche Quest auszuführen und ein Portal zu öffnen. [[Mudwig]] versucht die Körper wieder zurückzutauschen.
Abmachung mit [[Vincent]]: Sie geht freiwillig in den Raum und failed ihren safe. [[Mirul]] wieder in Mirul, dann geht [[Cali Bloom]] Badger rein und nimmt [[Vincent]] Geist. Dieser wird dann getötet damit [[Vincent]] in [[Miruls Bild]] Platz nehmen kann und später einen Körper bekommt. [[Vincent]] geht rein, [[Mirul]] scheint wieder herauszukommen. Findet es aber nicht fair den Jungen in [[Miruls Bild]] zu überschreiben.[[Ludwig Vanderhem]] versucht mit [[Lil Chunky]] rutschen zu gehen (und dabei die Höhle zu verlassen) aber [[Yaku Purisqan]] versucht das zu verhindern und wird in einem Schlag von [[Cali Bloom]] ausgenockt. [[Yaku Purisqan]] versucht den Tempel zu beschützen. [[Yaku Purisqan]] wird in den Raum gestoßen und kommt wieder zurück in Ihren Körper. Ein Verteidiger des Ortes hatte Besitz von ihr ergriffen. Wir versuchen über die Rutsche wieder nach oben zu gelangen zusammen mit [[Vincent]] in Badger Körper. Badger wird am morgen verschwinden, daher muss schnell gehandelt werden. Gruppe entscheidet auf Tipp von [[Fabia Sandig]], dass [[Ganimedes]]  die größte Hoffnung auf Rettung [[Vincent]]s birgt. Im Tausch für einen Körper beginnen wir [[Quest Lydias Tagebuch]]. [[Vincent]] bekommt einen Tiefling körper mit dem er glücklich zu seien scheint und begibt sich auf die Suche nach seiner Frau.